Компонент древовидных комментариев для статических и динамических страниц.

Размещение в визуальном редакторе: “Общение” => “Комментарии”

Для хранения информации используются Highload блоки.

На frontend используется AngularJS 1.5.8 с модулями ngResourse и ngSanitize.